講到埃及文明幾勁 入到歐聯決賽對皇馬咪又係腳軟

疏，對拜仁

但決賽係樓主愛隊拜仁

又想燈

有誤會?

樓豬拜迷迷哥反雲係人都知

可唔可以講多d有關樓主嘅事蹟

入唔到了

有5會？

駁吾到

摧殘小雪

利記連買一個旁證都要分期，點同真馬鬥

咪屈

系

出到3個中場當你利物浦贏

決賽羅馬對皇馬

頭塞草叢

樓主唔係拜咩

米屈

拜仁決賽咪又係輸比利記

呢句真